雖然唔支持MIRROR 不得不承認VIUTV好波

睇條片頭十秒 唔係件外套有顏色分別既話
我差啲以為第一隊係TVB第二隊係VIUTV
一隊喴喴嘩嘩
一隊靜過圖書館

大台出動近60人，有市民好興奮咁睇明星，亦有市民皺眉話：「都唔識嘅！」

當ViuTV經過時，歌迷們叫個不停，聲勢似乎勁過「電視界一哥」無綫。

Viutv果班油頭粉面收皮啦

好心涼

敵人嘅敵人就係朋友

起碼人哋有人嗌

碌撚等天光